又到新年 大家今年準備封幾錢利是畀保安

無功都有勞

保安又精神了

樓下仲痴緊落選建制派議員海報，俾條撚佢啊